它们可能是仅次于在咆哮的壁炉前搓手的最佳选择。 最佳手套:让你的手保持舒适|流行科学商业团队| 2021年2月8日|流行科学 
 现在，我坐在蒙大拿Bozeman家中的壁炉前，穿着一件薄薄的美利奴t恤，外面套着Xenolith。 科拉捕虏岩是我对抗寒冷的秘密武器|韦斯·西尔| 2021年2月2日|外部在线 
 今年，除了继续营业之外，他们还推出了特别策划的套餐，以吸引那些喜欢壁炉边一杯热气腾腾的巧克力而不是雪地运动的客人。 为什么美国的一些季节性酒店全年营业|莫莉·奥布莱恩| 2021年1月14日|华盛顿邮报 
 下面是我们列出的聪明、有趣、实用的礼物，它们可以装进袜子里，挂在壁炉上方，让每个人在圣诞节的早晨都感到快乐——甚至在圣诞节之后也会很开心。 10个袜子填料，不吸|Jakob Schiller | 2020年12月16日|户外在线 
 我们为那些喜欢大衣、壁炉、靴子和其他冬天装备的人做了寒冷天气的宣传。 采用CDP只是一个开始:Fingerhut的母公司如何规划一个成功的入行过程|赞助内容:2020年11月13日|搜索引擎土地 
 在19世纪的英国，热牛奶和一勺壁炉灰烬混合似乎也很流行。 史上最疯狂的宿醉疗法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 威利·纳尔逊和诺拉·琼斯五月和十二月的壁炉调情。 最WTF的封面“宝贝，外面很冷”，每个人最喜欢的约会强奸假日经典|凯文法伦| 2014年11月19日|每日野兽 
 但让我告诉你:首先，我从不用壁炉木头打任何人。 美国最受欢迎的前科市长能再次获胜吗? David Freedlander | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 我猜你可以锯一艘船来做壁炉用的木头，但那你要把鸡养在哪里呢? TJ说的“追求幸福”到底是什么意思? | P。 J. O 'Rourke | 2014年6月8日|DAILY BEAST 
 这栋定于4月底开放的后院将配备餐桌服务和一座壁炉。 今年春天纽约市最佳新热点|Sara Sayed, Valeriya Safronova | 2014年4月2日|DAILY BEAST 
 她正在巨大的壁炉里用几块红炭煮鲻鱼。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 从房子一端的大壁炉里，热气从这些烟道里喷出。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 房间里已是暮色朦胧，相当寒冷，因为壁炉里的桉树和橄榄木还在等待着火柴。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 他轻轻地吻了吻她的头顶，然后绕到俱乐部的挡泥板旁，背对着壁炉坐在那里。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 “看看上帝的壁炉吧，”我指着西方叫道，太阳正把灼热的云堆在山间的煤块上。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德